# Билеты

## Билет 1

Вывести в браузер:
- сумму всех заказов;
- сумму, вырученную за товары, купленные по рекомендации;
- общее количество покупателей;
- информацию о самом дорогом заказе.

## Билет 2
Вывести в браузер:
- число заказов, в которых есть товары, купленные по рекомендации;
- сумму заказов, сделанных 28 июня 2015;
- сумму заказов, в которых есть товары, купленные по рекомендации;
- информацию о самом дешевом заказе.

## Билет 3
Вывести в браузер:
- число заказов, в которых нет товаров, купленных по рекомендации;
- сумму заказов, сделанных, начиная с 24 июня 2015;
- число покупателей, сделавших заказы по рекомендациям продавца;
- информацию о самом дорогом заказе из тех, в которых есть товары, купленные по рекомендации.

## Билет 4
Вывести в браузер:
- число заказов, в которых все товары куплены по рекомендации;
- число покупателей, сделавших такие заказы;
- сумму заказов, сделанных  24 июня 2015;
- информацию о самом дорогом из заказов, сделанных 24 июня 2015.

## Билет 5
Вывести в браузер:
- число заказов, сделанных 25 июня 2015;
- число покупателей, сделавших такие заказы;
- сумму, вырученную за товары, купленные по рекомендации 25 июня 2015;
- информацию о самом раннем по времени заказе.

## Билет 6
Вывести в браузер:
- сумму всех заказов;
- число заказов, в которых нет рекомендованных товаров;
- число пользователей, сделавших такие заказы;
- информацию о самом позднем по времени заказе.

## Билет 7
Вывести в браузер:
- сумму первых десяти заказов за 24 июня 2015;
- число заказов, в которых есть рекомендованные товары;
- число пользователей, сделавших такие заказы;
- информацию о последнем заказе за 26 июня 2015.

## Билет 8
Вывести в браузер:
- сумму последних десяти заказов за 25 июня 2015;
- общую сумму, вырученную за рекомендованные товары;
- число заказов, в которых нет рекомендованных товаров;
- информацию о первом заказе за 27 июня 2015.

## Билет 9
Вывести в браузер:
- информацию о 10 самых дорогих заказах;
- общее количество покупателей;
- сумму всех заказов;
- информацию о первом заказе за 28 июня 2015.

## Билет 10
Вывести в браузер:
- информацию о всех заказах покупателя с id, введенном в поле ввода;
- общее число заказов;
- сумму всех заказов, в которых нет рекомендованных товаров;
- информацию о первом заказе за 23 июня 2015.

## Билет 11
Вывести в браузер:
- информацию о заказе с id, введенном в поле ввода;
- общее число покупателей;
- сумму всех заказов, в которых нет рекомендованных товаров;
- информацию о последнем заказе за 23 июня 2015.
